【文宣】屌你老母，咪撚將假賣口罩電話駁XX。

上次你班文宣將地產，補習，外賣廣告，周圍貼，個電話係POPO既，玩咗唔少人。

但今次居然用賣口罩廣告，入POPO電話
你地知唔知呃咗唔少老人家架？

啲狗鬧人好惡，阿婆好易嚇暈
唔好咁玩人
係都唔好電話，落地址去警署攞啦！

呢單舊聞圖，示意

未必係貼文宣嘅玩野，克警係可以隨時截電話